出黎做野之後，點先可以識到正常又單身嘅男仔？(14）

屌你，間中出聲都中我

咁明個post幾愛你

我自問差過林峰，好過八兩金，但點解都係冇女

因為冇女好正常

冇女會正常咩

唔睇家底仲難
要身高？理d天生冇得變
要才華？屌你 日頭返工夜晚讀書
要樣？又係天生冇得變
除左有少少父幹

點解唔正常先

注定係你

八兩金都結咗婚，有埋仔

離左婚啦唔係咩

好多男人都係唔成熟
玩 我可以陪佢一齊玩呀
但就係遇唔到

你自己都物化你自己，咁想人地去點睇你

但都係有結過婚啊

咁你都想結完就離？

一齊捱又可唔可以呢

林峰被人帽，八兩金離婚，睇黎我揾錯例子

呢個世界實有人唔介意一齊捱

搵其他人做例子有咩用

最緊要係你自己

難搵

可遇不可求
或者有時問題係出在時機身上
咁你趁未遇到對象之後，再改善下自己

喺社會做自己好難，個個出街都要帶住面具講野，見人講人話，見鬼講鬼話

介唔介意其實都睇下個個人愛唔愛你姐同埋要睇下點捱法

努力向上

LM , 我都係90後咋 迷路絲打

咁至少你做既野，對得住人地，對得住自己既良心，唔好害人咪得

我要求好簡單
照顧好屋企就得

有Jer絲打

呢個毛難

呢個先難*

照顧好屋企有時都唔簡單架

唔使去搵錢都難

其實呢到無絲打

藍字絲打

點樣唔成熟法??

如果相處係開心既 又點會係捱呢

拍拖同結婚點解咁多人話對方變咗，其實咪又對方拍拖既時帶住面具，可能唔係佢變，而係佢就係咁

搵錢仲易 不過睇下多唔多咁解

你自己落手落腳去管理一個家庭，去做哂全部家務。又買菜又煮飯，你就知 不過咁樣真係好悶

仲要有時候人人個standard都唔同，有d人要屋但係冇塵，一塵不染

相處係開心
但生活係艱難

事實係香港女仔係咁睇
後生睇身高睇樣
年紀大睇經濟能力

咁至少我知我ex係變壞左

我90呀 想搵80後多啲#

點壞

你一支竹打沉成船人

你個未來女朋友已經比水浸左

當然係要令個屋企衣食住無憂喇
一塵不染就太高要求喇

唔知點同你講.........
當然我都知如果本身佢係唔想既話，冇人迫到佢

我答你唔到 身邊朋友總有一兩個

姐你番到屋企就做大爺？
真心驚左呢d人

好難唔咁諗
溝十個有9個話唔夠高
剩底幾個幾年後見我有小小家底搵返我

姐係佢未拍同拍本性唔同左

點先算艱難先？兩個人月入得2萬？

咁真係好慘 被人當備胎

咁你可唔可以搵d矮d既女仔呀
同埋你搵既女仔係唔係都樣子算係唔錯，對物質又有要求咁

咁下次你見到對方係呢d人，就最多只係做朋友好啦

本性？呢個問題好高深

用2年幾既時間，係唔係可以睇穿一個人既本性？

唔係大爺呀
咁樣又太over
我返工收得晏有好多野都做唔到
當然放假就梗係做乜都無問題喇

搞到我都唔識點答你

小妹幫推 下個post再入

溝女同埋拍拖個陣，唔好以有家底呢d當作係自己既本錢

我返到屋企仲要晒衫同洗碗
放學返到去都10點半

Total 3萬
但要租屋出黎住其實已經好困難

有冇睇過 思裂？

一個人可以有好多塊面孔，咁你點樣確定個個先係真正既佢

係咪因為未必真係鐘意你個人

150都要170
溝170的又要唔可以矮過佢
咁識你

分左手無再諗過拍拖

專心工作

我見唔少人要求另一半照顧好頭家，唔洗出去番工，但其實咁樣好咩？

會唔會揀一個肯同甘共苦既人會最好？

有d仔成日有冇無意間，用左自己搵幾多錢，家底有幾厚 呢d黎化作自己溝女優勢

但明顯地，你以怎樣既姿態去識人，就會識到d同應既人番黎

如果有小朋友的話咁樣係對個小朋友好
咁如果我另一半話想一齊出去搵錢
請個工人嘅
我都覺得無問題嘅

識女仔嘅開頭最忌show錢

3萬一個家庭就難攪啲
不過呢個數唔係一世既
我相信只要努力一定可以更加多

你講到個個15x都係要170咁款
唔通失敗左 2 3 次，就注定次次都失敗咩⋯⋯
唔受溝，至少想法上已經係不合

所以咪要一齊捱

Great 到時機成熟先再拍都未遲

呢個當然係最好啦 搵到個可以共富貴又可以共患難既

岩呀 所以都係真誠待人好D

要我日日留係屋企 我一定會悶死

夢寐以求，我認為係你低潮或某啲失敗時候，佢都依然不離不棄你，好足夠

呢樣真

有時番左工，大家都會明白番工有幾咁辛苦
（當然唔代表唔番工既唔知，但有d人會覺得你都唔洗番工 又點會理解我既辛苦）

在一樣既條件下，情況下生活，2個人之間既磨擦或許能某程度上減少

愛他，就去打他吧

簡直係清泉

如果個男人選擇一世都係得3萬
我唔會選擇佢
至少我覺得對方要有上進心

有冇巴打六天工作可以講下點有時間識女仔

搵一萬都可以有上進心....

又矮又柒識女既信心都冇

最緊要大家溝通好
有良好溝通
一切都唔係問題

點解150既女仔會覺得170既男仔矮 唔通佢要揀180
身高差咁多好咩

又唔係個個人都係咁

一個願打
一個願捱
呢個世界真有女接受架

但佢唔會係永遠嘅一萬
不過我係講緊一個家庭嘅收入

上進心真係好個人感覺

如今新一代嘅好少，唔知係咪因為覺得乜都太易得到

正常男仔在此

新人留名

因為女搵另一半比較容易

呢到大把啦

你咁諗已經好好
肯一齊努力

我有自己生意

岩岩先有絲打講完唔好一黎就講關於錢既

原來鐘意叔叔

舊一代嗰啲呢，嗰時好多嘢都知唔係咁易得到，
全部要自己捱出嚟，嗰啲人特別會識得珍惜咁

咁快就show hand

所以舊一代好多白頭到老

訓醒就有新post

請唔請打雜

又要返工

唔諗住佢
個人真係開心左好多 胃口都好左

的確係

請唔請秘書

但佢講到明, 如果男方既收入一世都只係得3萬,就唔會簡佢

三萬其實都好難再上

我都覺 有幾多個人可以有3萬.......( 有既,仲好多添,但係要係專業人士)

你地拍左幾耐?

姐姐番咩工

係
三萬再上都最少senior manager/gm grade
咁易咩

佢話一個家庭呀

唔關我番咩工事........

你會搵到更好的

3萬算唔算高

唉 下個更好啦
見你咁諗都係想比佢有好既將來姐

問下姐我都係

如果個男人選擇一世都係得3萬
不過我係講緊一個家庭嘅收入

咁姐係點
姐係如果個男人要同自己組織家庭, 佢既收入得3萬 係接受唔到

其實都睇做咩工, 咩職位...

喔~~

點都大多數喇
我失敗左好多次

唔洗比家用唔洗供樓咪好夠
要比家用要供樓都無曬

我諗去到3萬的話都唔會低得去邊卦

就好似如果係E生, 搵3萬汁汁碎

一供樓就已經係咁先

咁如果男仔由一萬上到三萬
同一個一直係三萬到停留
又會點揀？

咁你咪努力去搵個D少數

醫生得3萬條友應該係懶到出汁

醫生 houseman 都差唔多呢個數啦......

醫生。。。fg都唔只呢個價

絲打你

睇返琴晚生命線大結局 咸左

好sad ,不過都睇得出佢唔係咁愛你

真係麻煩
又要人揾得多錢又要人多時間陪

矛盾到呢

你諗住時間一長就會增加佢對你既愛?

有錢仔咪做到

有錢仔咁多女未必有時間

原來你早就想好你要留在誰的身旁

有錢仔一晚去幾場㗎嘛

有錢真好

唔辛苦咩 專一咁對住一個唔係更好咩

今日得知全公司唯一女同事有對象
正式絕望
利申：IT狗

有錢仔唔洗做日日瞓到4 5點先起身又點會辛苦

I know that feel bro

女人係咁

男人係咁

絲打下個更好加油

應該話人性就係咁
得一想二
窮就想要錢
有錢就想要時間

I know that feel bro
利申連女同事都冇既it狗

兩樣都冇

大家好

好

食左晏未

Hi

放假又宅在家

未

抖下好過啦

每個星期六日都抖緊

我都想宅在家

宅在家有咩好

想食就食
想訓就訓
不知幾爽

呢種生活太多就會悶

顧問 你幫唔幫到我架

出街好攰

我最多一星期一日

我食營多 煮埋畀你？

想幫你啲咩
講黎聽下

我自己煮得啦

可以上網睇電影 邊食零食，好過出街比錢

有冇人有睇bodyguard

冇錯

攤住睇

睇緊移動迷宮3 死亡解藥

琴日睇conjuring

標題 不過改做女仔

好爽

連登有愛嘛

呢度都有絲打嘅

鬼片

煮完交換食

太易了

真係太多，想揾fd出街玩多啲

其實想認識新朋友

我煮開兩個食既

去飲酒

不了，好少飲酒

好憎依套戲，睇完之後同條女返歸果陣，同我講不如分手
之後就極速識左第2個

莊

糕

蒸

😂下，咁都唔關呢套戲事，而係你條女有問題

因為係佢想睇依套戲

駁唔到

我都想睇 但去戲院睇太唔化算

你個時唔覺得你女朋友已經有異樣？

呢度有一個

呢度都有一個

早

禮拜六

有幾弟先

22

有d危險

我問你先㗎喎

多事

仲以為17

21 22 23 有齊

你咁老

咁我扮18

sorry 囉

19

放工啦
恭喜我啦

恭喜

返緊工嘅奴隸上

食咩

恭喜哂

全日？

多謝

燒味飯

係
我返shift㗎

收幾點

11

係咪呀

仲返緊工

係呀

一齊努力

絲

我今日早你好多放

諗下先

清好波

追post先好搭嗲ok？

讀咩先

你就好
我今日無客悶到喊

正呀

熱烈彈琴熱烈地唱

科科都乞食㗎啦

食我ok?

冇客未可以hea下lor

我今日都好悶

有差咩

擺低左電話一陣就十幾個回覆

之前百幾個

無嘢做時間過得好慢

上嚟吹水囉

咁咪唔洗追？

有冇位睇下手機
時間會快d

問絲打
男仔點為之有家底?
幾多先算人工高?

你地真係咁睇重個男仔有無錢?

有時skip曬

咪傾緊

真

一直都唔追post

有乜咁驚訝

我同你可能係覆得最快

一直都睇緊
我公司無嘢做比玩電話嘅

返工無嘢做嘅人

呢個年代唔比玩電話=攞我命不如

冇工返既人

食屎啦你.jpg

你返乜架

食屎

珍珠奶茶啲fd啦

係咪入左股每個月淨袋2皮

唔係應該好忙架咩

我都想

無客咪唔忙

我去幫襯

真係

難得有得hea 唔好加重佢工作量啦

唔係唔請喇咩

你幫襯就可以唔洗執笠嘅話我唔介意呀

咪係

要買幾多億杯

吹雞!

應該仲可以捱多大半年

一日賣400杯應該夠交租

唔夠出糧

唔夠電費

而家已經夠岀糧
你一日買400杯就可以交埋租

400x$20蚊
你地鋪租咁平既

一日400杯喎
你咁有錢有無考慮入股

終於得閒

有無考慮認識我？

爭食

食野先

食女

講下啫盤生意都唔係我

咁早呀

你又知我大過你

放假可以瞓到而家先起身

醒完又訓返最後肚餓唔訓了

Postgrad?

禾刀系絲打

phd

哪有錢.jpg

扮gay溝女都係一條出路

知唔知我年中打死幾多個扮gay溝女既人渣

咁扮絲溝女呢

無食啦人哋無開無得食

我都唔知
舖頭得電話打去叫外賣

真絲

比個外賣電話佢

我要女呀

又要做野了

20幾年都一支公

你唔係絲咩

新人LM

我係諗住入黎識絲打

我都係
但係絲唔想識我

全部都係有J絲

孤獨終老

又冇野做啦？

食完飯

好眼訓呀

#metoo

瞓晏覺

好多人都係咁
擺明為結而結

訓一陣

休息室細到無位瞓

呢度咁多

唔通同全世界講我唔係好鍾意㗎咋不過想結咪結囉咁咩

大把巴打

挨住訓

坐喺度又唔舒服會瞓唔着

哥哥會好啲

幾歲先算哥哥

大過我嘅咪哥哥

你又想要哥哥？

你幾歲

post名

我

呢度冇乜人附合呢個條件

三十都唔係哥哥

點解會無既?

有D 係29 30

西望真係你哥哥

我係易柒呀

佢一陣又出

反正出完都唔會有人搵

又真係有D難信佢冇整過容

D男人成日要靚女,咁咪去搵哂整容個D仲好

咪得西望係囉

整容不了

有咩…個格入面冇野㗎喎？

你都唔會識分佢有冇整過

返左去睇有打野wor

分到架

點分?

係咩？？？？

其實如果有個男仔趁有機會就會窒你/ 扮蝦你

其實係唔係都有啲機?

一陣去到1001都係tg

要睇咩年紀
有啲真係純口賤

睇你add得幾多個

我覺得係
成日想引你注意

好想留

跨次元婚禮！ 日宅男將迷戀十年女神初音娶回家

巴打們可以考慮下

女仔問人搵tg唔係太好意思

要快嘅可以好快嘅
拍咗幾耐？

佢留咗啦

睇殷大家好口渴

我幫你手貼出黎

都差唔多啦

識多個朋友姐

巴打都可以add你?

個個都好渴

隨便
男女不拘
非gay

*都係

好青春呀

一到星期六日就好悶 身邊d 朋友都拍曬拖

青春真係好 直接留tg

巴打 搵下朋友啦

有冇靚女絲打留tg俾我

你都得架

冇朋友

一齊擺低

擺過啦 no use

識多d 朋友啦

一個星期見一次? 單獨見?
好多朋友連一個月一次都冇啦~

你都可以留呀~

你去youtube 搵cat girl 叫佢留比你

男性朋友~ 唔係指女朋友

你有啦

??我有??

Jer仔都縮埋

擺左啦 代表乜

代表你主動

有冇絲打add你

爆左啦

30都嚟

日日收11
仲要少假

我都有叫fd介紹過嚟但好多都唔啱廢事玩人玩自己

都冇

佢係有J絲黎

我同公司同事一日講唔夠十句
女同事一年講2句

浪花呢兩日點呀

Add我 認真
我唔講咩識朋友咁老套

鬼妹無興趣
只鍾意港日台

我都係
除左返工唔會出街

公司女同事全部有仔

外向屈晒機
點會識唔到異性
參加多d活動
內向就真係參加咩都死

哈蝦哈

咩野點? 我淨係知佢好忙

你又唔叫男同事介紹

啱呀
返到屋企對住個唔識廣東話都幾辛苦

聽日終於有女女陪我出街街啦

你唔好講到過左20歲盲好似好老咁

冇呀問下佢過成點姐
我知佢今日番學番full day 都好忙 所以我冇搵佢呀

我18歲已經做人叔叔，已經覺得自己老

見過幾個佢哋啲fd
覺得ok嗰啲都係fb叫春就有人送外賣比佢嗰啲

係
但其實嗰幾個都唔係靚到嘩一聲
都可以收唔多兵

姐係呢D type?

佢唔見左

想搵19-22嘅絲

等，等到有一日，你地既緣份就會到

又要出街食飯

MK
真毒唔記得幾耐夜晚出去食

唔咁講D女唔會驚
毒撚唔會有市場

親戚生日要出去食飯

我先係新人

你要幾後生

其實已經慢左嫁啦

頭尾兩張有啲似

呢D type 係男仔口中係叫咩類型?

見到成班麻甩佬扮絲就想嘔

24 或以下既c da 想識成熟得黎又有錢, 可以比錢佢地洗既大哥哥

gfable

我斷晒聯絡
親戚表哥表姐一年見一次

咁我都識d可以比錢我洗既大姐姐好啦

想要既type

你斷曬姐

其實點樣為之成熟同有錢

你咁講....咁cat girl都係姐

SOCIAL黎冇咩用
介紹女仔比我識就話姐

介紹d大陸既女仔比你識

說好的不提

你有冇睇過一個post係講有個26歲既男同一個16歲既女學生一齊

佢邊撚度gfable

男人嘅夢想

唔返工又唔上進
但有錢又唔洗返工

我都想知
有冇一個標準

依家D人咁現實既~~~~

咁你又唔可以怪其他人對你咁現實

學生妹
正呀

cat girl我冇話唔提~
不過之後唔提啦XD 對你地黎講太重口味

成熟得嚟又有錢一定係30幾40歲事業有成嘅男人

thank 清

3，40歲老野黎啦
廿幾三十事業有成嗰d屈機d

人地又成日甜笑, hehehaha性格幾開朗, 又會識我tum人開心, 搞搞新意思, 把聲又幾好聽, 仲唔gfable ?

屌你仲講

咁你去馬
我就唔了

除咗醫生同ibanker有幾多可以廿幾三十就有成

本身都冇講野
就算見面一句野都冇講唔知去黎做乜

佢太完美
我無資格高攀女神

我又要學D人搵大哥哥

果D比人MARK晒
就算唔結婚都會諗下佢係咪PLAYER/不婚主義者

Ibank

返左工好難識女仔

中學時返緊學都好難識
毒撚格

男校

依家讀緊學界女校都識唔到

珍
我麵想識學生妹

自問都樣唔差但唔夠主動
琴晚識左個gay既人 幾搞笑 d動作表情又好誇
睇得出佢好易識人 男女都係

主動
熱情

男的也好

個港女好撚恐怖

留咗tg無人理

係咪扮冇人搵你呀

可能咁岩睇唔到既姐
再留多次啦

係咪想巴打搵你啊

明知顧問

個26歲既男話佢每個月都會比錢個學生妹洗(一個月幾千), 但個學生妹成日都唔好好讀書,淨係識得同條仔講話讀書冇Q用

不如比link你地有興趣既就睇下:
條女成撚日以為自己好叻，好醒，好成熟，點算

#34

搵左我好耐先搵到

正宗最怕改壞名

條女同渣男中既渣男有咩分別

無阿!

無人搵

我岩岩都睇到屌左出聲

盡管笑我啦

你咁既icon想表示咩野

咁冇腦都第一次見

真係唔明白點解要到左sp搞大左佢個肚, 先會覺得自己做錯
姐係如果一直都冇BB, 佢都係覺得自己冇問題

真係好嘔心lo

所以溝女來做乜 搵SP咪算

真心希望佢男朋友睇到

佢係ig 仲話係聽佢d姐妹同sp 話比左bf 會唔珍惜

留名待識單身後生女

佢唔係冇腦, 都幾有腦添.

如果唔係點會問條仔拇錢去旅行仲要係同SP去.
佢又食又拎WO

仲可以話自己同BF拍拖後有修心養性..... 原來唔再flirt仔同搵個個新既sp就叫修心養性 依家同D後生真係有個gap

條仔好慘

咁又產生另一個問題
咩叫事業有成

可能佢覺得比左sp, 個sp有好好珍惜佢

咁咪即係ptgf隨傳隨到版
唔叫拍拖喎

佢條仔戴咗帽6年 真心慘識到咁既女

錢多事少離家近
位高權重責任輕

聽sp話
笑撚咗

淨係比sp屌唔比男友屌
叻

真係痴撚線 點解要對住個冇愛既人扑 對住自己既bf 有愛有性 唔係幾好咩

個賤男本身自己都有女朋友啦

時下年青男女啲道德觀

冇屌過但條女話有bb
條仔仲要信
真係咩都有

冇
有冇link學下野

有屌呀 就係佢發現有BB 之後先比佢男朋友屌一次 再之後就係話比佢男朋友知有咗

個26歲既男冇講條女係唔係隨傳隨到.......
但明顥地個男會為個女仔著想, 而自己都有為事業努力.
個女仔唔夠錢用又會問佢拎. (有錢)
男會為個女仔著想, 會包容等等 (成熟)

周圍屌唔緊要，迫唔到佢哋笠返個袋起碼都自己食藥呀

天下傻西瓜何其多

睇漏左
個bf咁就比佢屈左鑊

咁樣包到學生妹我都想

其實咁樣濫交已經好難接受，仲要唔安全

兩層樓, 點玩

幾時黃天擊殺

佢地完全冇諗過後果

跟唔到

人地要求大嘛
又唔比男友掂

已放棄買樓呢個念頭

真係痴撚線 寧願比sp屌都唔比男友

買藥都係幾蚊日，好心啦，大咗肚個男嘅無後果㗎

其實好多女都唔肯食藥
話好多副作用

但條女係冇BF個時, 18歲就搵SP玩到依家

係會有唔同既副作用, 所以都係唔扑野好

佢地只係享受左過程

姐係keep左 6年 好撚痴線 佢完全唔覺自己有問題 呢d女好核突

所以咪話冇諗過後果囉

我都想有得享受

背景：

自己26，本身屋企有2層樓，我中學唔生性得5科畢業，由FD,HD,PT DEGREE一路咁讀番上黎 經歷過係公司俾人玩足2年，到一步一步咁升上去知道所有野都唔容易得黎。 所以睇到呢個post先突然咁激動打左咁多野

有D似我,當然我冇女,都係由FD慢慢讀上去,屋企環境相似
中學又係唔讀書

我屋企都2層咪比D以前溝唔到的返轉頭搵埋單

降低自己要求

要做一個負責任既人呀

記得笠返個袋

其實個26歲既男之後仲有發表..........
咁你都去識番個學生妹

唔使搞到四圍係

連登 大把年青有為

戴左咁耐都唔知，佢條仔都幾蠢

唔係嘅我覺得有心去呃 點都呃到

食完飯返黎

可能佢條友花比較多時間係事業上呢～ 又信自己條女夠pure夠true 18歲就搵sp,真係大個女

又要上進又要帽人

香港女仔永遠都係贏家

唔上進點買樓 唔買樓點結婚 唔結婚點有得扑
呀唔好意思, 你條女一早比人扑左

當佢美女廚房

咁點解我會比人飛既

只怪港男太垃圾

揀我咪唔會飛你

因為你已經

祝大家早日出pool 依個世界仲有好多好既男/女

起碼要pass到eyetest啦，呢個基本要求個個都有㗎啦

傳說中拖出來會失禮你

都係既 咁都有又好心地又靚 有唔靚又唔好心地既
Btw我都係有感而發9up下

咁如果佢係一個好女仔 只係純粹人地覺得唔靚 咁我覺得真係d人膚淺 而我從來都唔怕俾人笑俾人講

太多人都好膚淺

希望啦

呢個世界係咁
人從來就係靠外表睇人

冇咩事唔好叫阿嫂出嚟食飯 成日叫啲嘢都食唔晒 好記得睇棟篤笑黃子華嗰陣時咁講

唔膚淺你要唔要先

又唔完全係嘅我覺得

點解唔可以對外表有要求，有要求都係膚淺？

如果唔係自己杯茶.........咁要黎只會哂左大家時間

hi focus

做咩中間講人工ge

真唔好曬大家時間精神

冇人唔比你對外表有要求既,
不過當你凡事都睇表面, 咁之後有咩事就冇人會想幫你.

咩野人工?

咁主動

你會點認為嗰個人係咪你自己杯茶

相處？

又唔洗咁燥

唔好傻 我仲記得仲有一個人 雖然我on9左做錯事同急 但我都唔係隨便的

其實點先有個目標出現

Weekend就要去飲酒

其實好多，因為好多勢利女會扔出來

第一, 當然係相處下來既感覺啦~
第二, 睇下大家相處得舒唔舒服
第三, 係唔係達到自己要既條件
第四, 認為呢個人適合自己

其實每個人對於自己杯茶既想法都唔同..........
有D人只需要自己個對象係靚到嘩一聲
有D人就要對方有層樓
有D人就要對方善解人意, 溫柔體貼

你令我諗起EX

又學到野啦

唔睇樣又點 咪又係冇好結果

筆記時間

你又發生咩事呀

既然係咁就點都揀過樣過得人先，起碼有樣嘢係guarantee okay嘅

唔想講 我用左2年先走得出黎

咁算啦 下個更好

加油

成日都覺得自己唔會有既
就算真係有機會黎到, 你都把握唔到啦

連異性朋友都冇乜

冇乜 姐係都有啦

唔似我連異性朋友都冇

你地幾個可以介紹大家d異性朋友俾大家呀

暫時都仲有一個算唔算

呢度好多都係巴打

有冇介紹

巴打

格劍post

靜左

係咁架啦 c打出曬去玩

我冇地方去

今日ot咗成日
走嗰陣已經冇心情行街

OT真係好慘 仲要返星期六

我完全明白個感受

基本上冇

應該有
唔好灰心

要養生？

有 我friend今年23 佢女朋友27，啱啱搞大咗佢個肚

爸爸

湊仔好辛苦

你個fd係思想夠成熟個d黎？

如果唔洗湊呢

同咗而家呢個一齊係成熟咗啲嘅

冇人約

Ok既，前題係個女仔唔介意年齡差別

D...... 咁有冇考慮過之後點？ 女朋友做家庭主婦？

咁一段感情係長遠嘅
一齊努力一定可以改變現況

有無預備淘寶阿？

我friend同咗佢老豆講女朋友有咗，uncle只係輕輕問咗句想搬去邊度？要預早同啲租客講唔再租俾佢哋。我諗女朋友想點都得

成熟先有吸引力

睇緊
但是好似冇咩想買

起碼思想都接近d

識貨

係一個家庭3萬呀
如果女方月入已經2萬一個月
家庭收入超過3萬都唔難丫

要睇埋真實同心智年齡差別有幾大

女方搵3萬，男方可以唔洗搵都得

今年真係無乜野岩買

姐係有錢仔 財政上完全no problem 已處一半

但你個fd想定落黎啦咩？ 同埋有左bb唔結婚？

23歲.... 唔知捱唔捱得過7年之癢

喔～ 明白哂
不過呢度真係有80後😂

有個仔可能好啲嘅

上星期食飯同fd係咁依計過
兩邊夾埋月入4萬左右, 未計生仔, 起香港結婚先可以勉強「生活」

好難同啲小朋友溝通

但遇唔到成熟又有魅力嘅叔叔

除左有父幹之外 80後先有可能係rich ass 都叫出黎工作左一段日子 應該要儲到個錢(?)

咁又唔係咁好嘅
咁就女人都唔需要男人啦

初步個plan係簽咗紙生咗再擺酒
我個friend係對family有Fantasy嘅人，會想生幾個嗰啲人來 同埋係寧願早生嗰啲來嘅

咁絲打你今年幾大,會咁諗

呢度嘅80後 可能得一兩個

其實家庭收入4萬 都唔算難呀
如果要生小朋友 唯有再慳啲洗囉

係呀 好似好多野都唔係必須要即刻買

我90 中女喇
好怕要湊仔既對住啲男人

咁少咩
係咪全部95後
利申：冇追post

我都係咁話
湊仔真係心累

我以為男嘅先唔鍾意姐弟戀

我都冇追post

90都變中女
點解中年好似推前左咁多

百貨應百客
好多姐弟戀其實都有好結果

湊仔湊得太耐 比想人寵下

所以黎緊24小時眼看手勿動

wa......好少男仔會想咁快有BB...
希望你個FD同佢女朋友會可以白頭到老

唔化妝出街
隨時俾人叫嬸嬸
老了 中女

女人正常都唔鍾意太細年齡既

我估唔會

25歲已經叫中女喇
過多兩年就變剩女

好睇雙方做邊行
起香港, 感覺上非專業職位係需要d時間先做到
有時睇身邊d fd就知

我反正湊女湊得耐 想搵個大家價值觀可以對等返

專業都一樣

真係有咁跨?
絲打返咩工,攪成咁?

咁我當然講嘅年齡係28或以上啦
因為講緊組織一個家庭
呢個歲數差唔多啦

如果差唔多呢,姐係同年OR大一兩年咁

價值觀先最難搞

咁我廿尾真係...

咁我相信佢誇張咗姐

如果對方思想係成熟嘅
咁當然冇問題啦

你係男定女先？
男人三十幾先正 有魅力

認同

咁都唔算難
絲打做邊行?

咁啱我係90後嘅中坑
有時同班仲keep住好熟嘅中學同學傾開搵幾多真係不勝唏噓

好麻煩。。。

男,但行業問題,冇咩機會識到異性
我就黎放棄治療

可以有咩魅力

但呢類型多數已經結咗婚

無論廿頭定廿尾嘅女仔/女人都係想搵個三十幾嘅做另一半
廿幾歲嘅男仔似乎真係冇乜 market

我唔想自爆

咁慢既今日

咁又唔一定搵得多先開心嘅

真係咁容易搵到個啱自己嘅咩

因為今日係光棍節

同我一樣 我工作環境九成都係同性
已經開始有少少放棄搵另一半

丫屌正想話你然後望一望個鐘

其實更多嘅係經濟同思想成唔成熟嘅問題

有d 30歲人都成個細路思想

嘻嘻嘻 我係唔會犯哩種低級

咁魅力唔係因為歲數
而係佢所遇到嘅經歷

Agger

同問

真係咩都比你地講哂
明明好多都冇話要80後

光棍節快樂

早呀~
因為冇人推post 好似個個都唔得閒咁

咁男多定女多?

抽下水, 順便夜晚放下負能量姐

今日星期六 個個都有節目 係得我哋先咁得閒

工作環境九成都係女人

咁我大約知到咩情況
係咪都係同性多?

我冇節目呀 一早就係post講左宅在家

呢點我認同
但有時睇下自己, 再諗下起如果搵個女朋友要佢同自己一齊捱 / 降低咗佢原本嘅生活質素
有時真係唔搵會好過搵

你個EX同你講想要個男朋友係叔叔黎?

我就99%係女人

一到週末無曬人
成班扮毒撚

咁真係要比較認識深先知

我冇追post呀
聽日快啲搵節目啦

咁夜既你

今日係我地天下

你聽日又有乜節目

唔係
佢嫁咗俾個應該同齡嘅中學同學
唔算想要叔叔嘅

工種已經決定性別

聽日會問下fd有咩玩
咁你又有乜節目

但係可以由一個人嘅開心
變成兩個人既開心
兩個人係相愛嘅 已經好足夠
我相信佢唔介意生活上有個小轉變

你都係啊

都依然有
利申:我

如果將來搵到咁既另一半就好

如果係想認識另一半
當然要認識深啲啦

聽日會去gym room 操爆佢

明天要返工
工作環境99%仔
A0 30碎

打算一個人去做運動

同感

我覺得唔難啊 一定仲有呢類型嘅女仔存在
只係睇吓你搵唔搵到

我真係依家先得閒上

咁都有一個誘因令你有興趣認識深啲

巴打同路人

尋寶遊戲 搵到或搵唔到

最重要係有冇相同嘅興趣
有既 先加100分

我就搵唔到

訓啦，聽日唔知醒遲到要扣錢

聽日冇野玩都可能去跑步

我會去gym room 跑

好似樓上咁話"尋寶遊戲"

有乜用

大家都搵緊
加油
共勉之

同你交換都唔錯

x2

你都係

我今日已經進駐係到了

我會跑海濱果啲 一路跑有環境轉換好似感覺有進度啲

係交換職業?

“寶”從來都唔出現

有時順其自然會更加開心

又爆post

邊有咁快

單身嘅日子就係運動 運動 同運動

可能你走左寶都唔知呢

反而跑街 我會想有人一齊跑多啲

SAME

順其自然咗幾年
身邊d人開始叫我主動d

冇出現又點會走啊

身邊嘅朋友都係一對對

就1001啦wor

身邊嘅朋友永遠都覺得我拍緊拖
從來唔會介紹男仔比我識

可能叫你唔好咁高要求

catgirl都唔錯

有時男人嘅要求的確幾離地既

通常靚女先會咁

我咪係,有D都訂埋婚

真。。。。一至五 有四日係收工後運動

呢個係其一
但我完全唔知自己有咩要求

咁一定好fit la

你好

我都想係咁

但係跑街一齊跑可能要就埋個fd個速度

講出黎分析下

我嗰啲係結晒婚 仲生埋小朋友

因為個個都唔啱你要求

打泰拳好難唔fit 係無馬甲線

絲打唔好咁啦

但做運動又識唔到男仔喎

不如講出嚟聽聽
等我話個現實比你知

點解我會錯重點

我見係有D,但我身邊果D唔係

你做乜